林鄭：阻止疫情爆發不會得逞

特區將全面配合病毒落實社區爆發
有市民戴口罩極不理想，
應理性配合病毒發展政策。

我好撚驚爆發唔到呀